英預言家：2020年中国發生革命 川普連任

曾經成功預言川普（特朗普）當選美國總統的英國預言家漢密爾頓-帕克（Craig Hamilton-Parker）表示，在即將來到的2020年，川普將會連任總統職務，而中國則會發生革命。

漢密爾頓-帕克每年都會預言來年的重大事件，並在YouTube網站和其個人網站上發表。有別於其他預言家，他會驗證先前預言的準確性，甚至給自己評分。

舉例來說，就2019年而言，他認為他對約翰遜（Boris Johnson）成為英國首相的預言完全正確，所以給自己評分為10/10。但他預言蘇格蘭外海會發生沉船事件並不正確，所以評分為0/10。

針對2020年，漢密爾頓-帕克做出6項重大事件的預言，其中包括中東爆發戰爭、川普連任、中國發生革命、歐洲出現經濟危機，而另外兩項與英國有關。

對於這些重大事件的預言，漢密爾頓-帕克說出了部分細節，以下僅列舉其中一些重點供讀者參考：

中東爆發戰爭

●沙特阿拉伯（或譯沙烏地阿拉伯）與美國和歐洲達成巨額軍火交易。

●沙特阿拉伯與伊朗之間爆發戰爭。

●美軍航空母艦遭導彈攻擊。

●俄羅斯總統普京與川普採行暫時的和平協議。

川普連任

●對川普的彈劾案以失敗收場。

●前副總統拜登（Joe Biden）將因醜聞而名譽掃地。

●美國參議員沃倫（Elizabeth Warren）將成為民主黨總統候選人。

●川普在總統大選中再度獲勝，而且拿下原不被看好的州，例如：佛羅里達州。

●正當動亂橫掃中國各地之際，美中貿易戰將會升級。

中國發生革命

●香港反送中抗爭進一步發展，中國大陸會出現新的動亂。

●在面對中共政府被推翻的情況下，習近平同意做出重大改變。

●就長期而言，基於孫中山教誨的真正民主將會出現。

朝鮮

●朝鮮領導人金正恩會下令將攜帶實彈彈頭的導彈發射到海上。

●各國隨後召開峰會。

●金正恩最終會被人民推翻（很久以前就預言了）。他會逃到中國。

其它

●約翰遜與川普的協議將開啟英國經濟榮景的新紀元。

●印度和巴基斯坦之間的問題增加。

●世界各地有很多地震發生。其中，日本和印度會發生大型地震，可能會令在東京舉行的夏季奧運會中斷。

●美國邁阿密遭颶風重創。

●美國航海家2號（Voyager 2）太空探測器發出神秘訊息，有人會將其解讀為外星人的聯繫。

●中國致命煙霧導致一大群人窒息。

●儘管世界各地出現許多麻煩，但靈性與慈善的思考悄悄地發展。

中啲唔中啲都叫預言家
咁燒山都係啦

聽住先

全部都好合理嘅推測

●中國致命煙霧導致一大群人窒息。

Made in China 嘅催淚彈？

自證預言

大家要點樣追究黑警？

東京奧運會地震同侵侵當選都係光明會卡牌預言過

老老豆豆有D講左出黎仲會中?

中國發生革命

●香港反送中抗爭進一步發展，中國大陸會出現新的動亂。

●在面對中共政府被推翻的情況下，習近平同意做出重大改變。

●就長期而言，基於孫中山教誨的真正民主將會出現。

是但中一個我都剝晒啲牙成世幫佢含撚

合理之餘，係有了解過香港先會扯到去孫中山

得2個結果既預言

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

不過要掉轉黎睇

係要出黎燈.................

無人個夠蕭生黎

本世紀最強預言家

聽住

沈旭暉貨識

其實係準喎

當然唔接受重大改變
係要完全推翻

全部

起碼準過香港D風水佬

中國會有革命？唔好話我睇死大陸人，上面大部分都係豬尼嗰喎

革命發生緊啦，預咩言

儘管世界各地出現許多麻煩，但靈性與慈善的思考悄悄地發展
預言？

中國有民主，等同中共同習近平失江山。

真係好難
中國可能仲可以玩多10年

冇得咁計 風水本身就係on9

庚子年發生過咩事 相信大家應該知

巴打好勇，咁模稜兩可嘅預言都賭咁大

劉明

中左就多謝佢

內文講之前預言個三樣野 兩樣關於政治既都中哂 唔中既就係天災

佢冇話中共倒台.佢話有革命兼習總讓步

第一其實唔難發生
LM

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立

跟隊
中兩個我去維園祼跑再用wasabi 查龜頭打飛機

我見有預言家會話自己講咗出嚟所以改變咗未來

lm bin c

香港永世都係中國既一部分（想要負評 唔好block我）

燒山

神棍嚟 拉

哩啲叫推測姐
預咩言

燒山20/10

幾時話過蕭山唔係？

動亂會唔會係密碼法

風水post 都有人講過東京奧運會會出事希望係流

Btw啲預言同出面幾個占卜好似都幾match

真點9up唔洗本

表面睇中共係好硬淨
不過你數下佢啲問題，骨牌效應可以好驚人
一砌都有可能

9up

燒山明顯就係預言家啦
百發百不中

我只信燒山

圖已cap 等bin c
希望bin得成

留名

明年驗證

希望中國個預言會成真
日本2020東京奧運出事果個光明會卡片都有預言希望冇事啦.

香港反送中抗爭進一步發展
承你貴言

紐倫堡大審判所有港共高官同黑警，一個都唔可以放過

姐係我地冇錯，只要一直繼續做落去

留名等睇

大部分都係分析 而且我唔信北韓人民會推翻金正恩

照依家咁架火勢最盡5年

聽住先
係真到時搵人推返個post上嚟提我

中華聯邦政府🇹🇼🇹🇼

ff家

笑到停唔到
巴打好幽默

留名

香港咪發生緊獨立運動（革命）使佢測咩

在面對中共政府被推翻的情況下，習近平同意做出重大改變。
即係共產黨5會倒台la

即係中國繼續係中國，只係變左多黨

都一樣話2020年

想知佢平均分係幾多

香港啲占卜師都有占過話下年下半年香港會更加激烈，全民皆兵咁款(因為經濟俾中國拖冧崩潰)承佢貴言

大包圍咁喎

可能一半人大席位直選，一半就繼續共產黨把持，又扮到民主，又點選都唔會輸

有無2019預言睇睇有幾高命中

希望睇到巴打含撚

中兩個我幫呢個po所有人含撚

交出香港

FF太多

聯邦

198X年: 蘇聯好強大

咁中華人民共和國就得番個名，中共變相失去一黨專政。

你交出香港，即刻倒台都似，中國人最鐘意啲嘢死攬爛攬

呢個係咪之前講過中環會有大地震果個

no

想睇巴打含撚

燈未濃，j都唔太想打

儘管世界各地出現許多麻煩，但靈性與慈善的思考悄悄地發展。

承佢貴言，不過爽完，打完飛機就繼續沉着應戰

睇完第一個留言可完post

三民主義原來有民主

真心好想睇中國分裂成多個國家
明明咁多省份都各有自己文化 唔同省嘅人個樣都好唔同 勉強黐埋一齊都唔會長久啦

●金正恩最終會被人民推翻（很久以前就預言了）。他會逃到中國。

係至好講

冷靜d 我覺得會中

至少第一個大機會中

根本應該分開先精彩有進步，好似春秋戰國百家爭鳴

算啦呢個世界太多預言家 實質係精神病患者

毒殺港人

講真動亂年年都有
係規模大小同埋有無消息走出黎

預言家係世界上最on9嘅人物之一

基本上聽啲玩風水嘅朋友講都知2020年嘅日本一定有大事發生，所以最好下年唔好去日本

好準

雜種一定要堅持唔好改革
班中國人唔逼佢唔會推翻共產黨

搵返蘋果個解籤佬啦，佢先最準

好多政治預言都似係有內幕消息既推論

各位手足咪當係目標囉 大家努力幫佢實現10/10

大部份都合理預測, 加一兩件好難中既野

唔洗你預言 依家咪有場時代革命囉

跪係地下先講

屌 比定分 10/10

可以講多啲嘛

全中小妹比連登所有巴打口爆（冷氣軍師除外

打少陣飛機

不如預言下幾時出老解

大紀元
信住先

中國發生革命

●香港反送中抗爭進一步發展，中國大陸會出現新的動亂。

●在面對中共政府被推翻的情況下，習近平同意做出重大改變。

●就長期而言，基於孫中山教誨的真正民主將會出現。

第一個中硬，是但話起焚化爐定殯儀館都暴動

第三個根本證明唔到

坐一望二

想像唔到北韓政權由人民推翻

拉

啲預言算幾合理

第一 由茂明開始左先？

呢啲叫根據現實情況作出既推測
唔係預言

預言係蕭山嗰種

其實只要林鄭下年再推廿三條
第一項已經有一半成真

再加上有茂名之類嘅動亂……
巴打等睇你表演

唔會咁快，🙂

解放北韓妹

佢如果2018年預測到2019香港就信LA !!

大陸果邊都有講日本奧運出事

我唔信
斷估就算有民主，跟住投番共產黨
你估洗腦教育流架？

美軍航空母艦遭導彈攻擊
FF (留名自己俾人bin c)
但講左出黎咪改變左預言

英國研究，不了

睇完打下飛機算
仲有仗要打

反共是香港人責任

到時候出現陳雲聯邦論就仆街啦

呢啲淨係預測下一年大事嘅應該叫做預測家而唔係預言家

悍跳

聯佢老母

新的動亂
茂名再搞焚化爐咪會中
為你排牙感到擔憂

希望巴打後年排牙仲係到

支爆了

中國有民主等如香港末日

●中國致命煙霧導致一大群人窒息。
中國催淚彈

清除低端人口？

中D唔唔中D叫預言家咩？
叫鳩UPPER呀嘩,呢到都一大堆啦
我話聽日淋奠聽日仆街死添呀

燒山不嬲都係
你係咪有咩誤會

真係分裂北佬咪等食屎

區選三百多席其實係中咗
十次都有0.1次係真嘅

其實推緊 你都唔會知
當知道個時 已經成功左

呢個係香港革命 唔係中國革命

大紀元
Ff完好訓覺

希望佢拎爆分

人哋根本就係
你好似撈亂咗啲嘢

希望啦

預言同預計係兩回事黎

中共倒台預言講撚咗九十幾年啦

挑 連登夠有預言家啦

靜靜雞唔得嘅
同埋有無聽過一樣嘅叫flag

香港屬唔屬中國? 香港革命?

首先，中國致命煙霧令大批平民窒息唔係預言，而係每日都發生緊

係就好

會唔會又話自己係未來人

民權唔係講民主呀

世界各地有很多地震發生。其中，日本和印度會發生大型地震，可能會令在東京舉行的夏季奧運會中斷

先唔講前面,咩撚野叫可能姐,咁撚先知,仲會用可能呢個字?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇一個預言家係9up定點，應該睇下同一條友2018點預測2019

針對即將到來的2019年，漢密爾頓-帕克在今年9月做出一系列預言，以下列舉其中比較重大的事件供讀者參考：●俄羅斯駭客入侵英國銀行系統。●美國與俄羅斯因敘利亞問題而產生的衝突升溫。美國在以色列部署兵力。●川普生病，但無生命危險。●外界持續推動對川普的彈劾，但以失敗告終。他會連任總統。●川普與巴基斯坦達成一項貿易協議，以換取該國驅逐恐怖分子和極端主義者。這些人會被趕到阿富汗。●美國國家航空航天局（NASA）宣布在月球興建基地以取得稀土的計劃。●歐洲議會選舉，右翼勝出。●中國步入經濟蕭條，債務泡沫破裂，民眾走上街頭（抗議）。●俄羅斯被大型隕石擊中。●尼泊爾發生破壞性極大的地震。●雖然朝鮮與美國達成協議，但該國領導人金正恩最終還是被其人民推翻。（編者按：漢密爾頓-帕克在2018年預言中也提到金正恩會被人民推翻，但目前尚未發生。）●俄羅斯出售戰艦等軍備給中共，因而傾覆南海的軍事平衡。美國會增加該區域的兵力部署。

如果中咗一個我幫巴打含撚

利申靚女

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

九十九年成大錯

有無個可以係黑警被清算

●在面對中共政府被推翻的情況下，習近平同意做出重大改變。

●就長期而言，基於孫中山教誨的真正民主將會出現。
淨係呢兩點已經好唔合理

中共點會作出重大改變
民主點會係中共管治下實現

似講霧霾多啲

美軍航空母艦遭導彈攻擊

●世界各地有很多地震發生。其中，日本和印度會發生大型地震，可能會令在東京舉行的夏季奧運會中斷。

「綜合的災難」

卡片上畫著五個人引爆了災難後，帶著笑容揚長而去

卡片下方寫著：

"你可以對同一個地方結合兩種災害，只要你有資格用那兩種，就能發揮兩種災難

然後要挑選一個主要的災難，再添加其他災難的攻擊力道"

卡片中的鐘樓是日本東京銀座的和光大廈的鐘樓，不是英國大笨鐘

第一點已經中左 上海 廣東都有示威動亂
東北三省有人要滿州立

利申排緊隊

伊朗真係有機會

每年嘅8月頭到 10月1號中國北方先有清新空氣

一過左10月1就打回原形

金仔被推翻 難過香港有真普選

癡撚線 連預言利物浦拎英超依d世界大事都冇 好難令人信

仲有武漢

東北三省有無新聞source睇下

正想講 大路到以為自己開post

到時隨時又送禮

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

認真唔好FF，打下飛機就算

吹大左，但好好聽

AKIRA

中國發生革命，金正恩逃到中國？

革命成功要殺哂班狗

我認撚住你

會唔會倒台倒得咁撚快
錢可以收買人心
一日唔係經濟有事都唔會無啦啦倒台

PUSH

基本上日本日日都地震架啦。（級數大定細姐）

起碼有權先，中國人唔配有民主。三民主義下畀返百幾年佢哋進化先

殺

會震到東京出事好難，預言，占卜嗰啲直情講到時唔好喺東京

最驚佢嗰種係阿基拉級別

直情要肢解成個中華大地

屌 保加利亞個盲婆年年都話日本大地震
又話歐洲會俾isis用化武摧毀
美國會南北分裂

淨係方言都可以令成個長江以南嘅省份都分裂成幾十個小國

佢成個國度都係極度汙染嘅土地 以佢污染嘅程度。都可以令成個支那大地變成不可居住嘅無人區

ff到 2021就會評0/10

公元2019年，中國共產黨腐敗無能，及其官兵為己私欲甘願成為助紂為虐，打壓異己的傀儡工具，導致民不聊生，官迫民反，天怒人怨，義憤難平。

由於香港公民的抗爭與革命之高尚精神感動全世界，得到文明國家支援，引致全球反共起義，被始於香港的革命之火燃燒全中國，喚醒所有一直被沉睡的民主鬥士。

終於公元2020年推翻中華人民共和國腐敗政權，解放華夏民族70年來的思想監獄。及後臨時成立的人民新政府清算和制裁所有支持暴政的貪官污吏與其妻子兒女，無一幸免，史稱光復革命。

所以寧願習近平繼續企硬等被推翻

得我一個見到? 標題殘體字

你都要有軍火，有槍先得

唔打杖支那點會咁易倒台
打貿易戰佢有屈機補血劍，隨時搵個人制旗
除咗內戰之外外來因素好難令佢倒台喎，仲要出年咁快添

係革命定收皮呀
快L D收皮啦，特別係 終己萎

總之集合中西占卜

2020下半年都係大撚鑊

各位珍惜眼前人

燒山先係最強預言家

反轉黎睇燒山先係真預言家

是旦仲一個我請哂呢個post既人食雞

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

玩多一百年都得
中國呢家連peak都未到

如果係 林鄭實即刻俾中共暗殺
依家佢仲在生係中共要搵人睇住香港 唔俾d火燒上中國
中國一亂 林鄭存在嘅理由係0

如果鼠疫真係爆得成，再加上向美國買果500億
蝗國既農業會受創，民不聊生內亂唔係冇可能

推

不妨問下佢2020年歐冠邊隊係冠軍?

Lm

台灣反攻大陸

你覺得佢唔係咩？

含成世

英國肥佬贏根本就預咗 駛撚你預咩

我預言下佢個預言先

綠：會中
黃：不確定
紅：唔會中

對於這些重大事件的預言，漢密爾頓-帕克說出了部分細節，以下僅列舉其中一些重點供讀者參考：

中東爆發戰爭

●沙特阿拉伯（或譯沙烏地阿拉伯）與美國和歐洲達成巨額軍火交易。

●沙特阿拉伯與伊朗之間爆發戰爭。

●美軍航空母艦遭導彈攻擊。

●俄羅斯總統普京與川普採行暫時的和平協議。

川普連任

●對川普的彈劾案以失敗收場。

●前副總統拜登（Joe Biden）將因醜聞而名譽掃地。

●美國參議員沃倫（Elizabeth Warren）將成為民主黨總統候選人。

●川普在總統大選中再度獲勝，而且拿下原不被看好的州，例如：佛羅里達州。

●正當動亂橫掃中國各地之際，美中貿易戰將會升級。

中國發生革命

●香港反送中抗爭進一步發展，中國大陸會出現新的動亂。

●在面對中共政府被推翻的情況下，習近平同意做出重大改變。

●就長期而言，基於孫中山教誨的真正民主將會出現。

朝鮮

●朝鮮領導人金正恩會下令將攜帶實彈彈頭的導彈發射到海上。

●各國隨後召開峰會。

●金正恩最終會被人民推翻（很久以前就預言了）。他會逃到中國。

其它

●約翰遜與川普的協議將開啟英國經濟榮景的新紀元。

●印度和巴基斯坦之間的問題增加。

●世界各地有很多地震發生。其中，日本和印度會發生大型地震，可能會令在東京舉行的夏季奧運會中斷。

●美國邁阿密遭颶風重創。

●美國航海家2號（Voyager 2）太空探測器發出神秘訊息，有人會將其解讀為外星人的聯繫。

●中國致命煙霧導致一大群人窒息。

●儘管世界各地出現許多麻煩，但靈性與慈善的思考悄悄地發展。

連登預言家burn hill

奧運係幾月開始？

其實如果中國有真正民主 點會收留金正恩呢個獨裁者呢

中國革命近了

●金正恩最終會被人民推翻（很久以前就預言了）。他會逃到中國
中國搞成咁肥仔恩仲會唔會去中國

要革命就應該發生左啦
仲等咩?

●中國致命煙霧導致一大群人窒息。

武昌起義

keywords: 武漢 致命 煙霧 窒息

準備bin c

唔知係指wars定係用黎殺wars人口

中國會唔會比人禁止參加奧運會

識人又係咁，幫佢含緊
你可以replace佢